宵夜...。。。。。。。。。。。

8點食宵夜。。

好正呀

呀b超正呀
喺邊度買架？

弘B 記得燒埋呢舊蛋糕落去比你老母試下味

食屎

樓下

我想去買呀
幾錢呀？

蛋糕點燒。。

掉落化寶盆

Block柒你

唔好阿吉妹

唔怪得係肥仔

牙b你係外國生活？

羊B住Wts

印度仔又同吉妹耍花槍

見你好似同我地生活係唔同時區咁

無得再耍la